［日經］一人一個比父母打既原因

以為細細個老母帶我去人地屋企打麻雀 我自己一個憨鳩鳩坐埋一邊唔知做咩好 就走左去老母到 大大聲讀曬佢啲牌出黎 結果比人追住黎打

我忍唔住笑9左出黎

係車到瞓覺唔肯落車食飯
俾老豆打屎忽

咁都要打 呢世未比老豆打過

細個自己落公園玩唔想帶細妹落街
襯佢換衫時自己狗衝左落公園
番到屋企比老母搵衫架打到成隻腳都係印
第二日仲要番學，比人睇到晒比人恥笑
搞到有童年陰影
除左校服之外唔會再著裙

仲有一次我老母瞓左教
我個妹係廁所玩沖涼液
咁岩比我見到，我就企左係度叫佢唔好玩
佢唔撚理我，我就on99咁一直企係度望住佢玩沖涼液整泡泡
老母瞓醒見到，比佢打到仆街
又只係打我一個，我解釋唔係我玩就話我講大話推比個妹
最後比佢搵牛皮膠紙封口，尼龍繩綁手腳
跪地跪左成日，由晏就跪到夜晚瞓教
連飯都沒得食
自此我就好撚憎我個妹
大個同老母提起依件事，佢竟然話我發夢記錯

細個鍾意逞強揹我細佬 點知唔夠力將佢達左落地
俾人打完無耐又會試多次

lur晒地都唔肯食飯 老豆頂唔順打我搞到實Q都走黎勸

SM

我印象中我試過有一段時間夜晚成日都唔肯食飯走走訓教 之後半夜餓醒左走去叫醒老母叫佢比飯我食 晚晚都係咁最終有晚佢頂我唔順開我波

屌 變晒sosad

依家又唔見佢咁對自己個孫女
連搵滕條打下都沒...
年紀越大越仁慈
令我懷疑佢係咪好憎我

我比佢搞到又有童年陰影
由細到大都唔戴口罩同手鏈腳鏈果堆

細佬咩反應

你個名

唔識扎辮

細個掛住同同學仔sms, 唔撚應老豆, 佢一掌轟落嚟
而家佢沉迷we7, 我成日都想問返佢: 玩撚夠未?

咁顛既伯母

嘩 咩老母黎 唔怕報應喎
第日佢老左痴佢膠紙綁佢手腳送去老人院

小學要溫書考試但係咁打機，老豆就收埋條火牛插頭，等佢出左去之後攞電飯煲果條來插，無耐老豆無啦啦番左來（漏左攞野），就咁發現左，跪地打。

咁醒既你 識拎電飯煲條線黎用

喊 所以娘親先會知